成語動畫廊：繼兒動武

笑左，笑埋右

繼兒動母

柴灣翠灣邨發生風化案。今早8時許，一名15歲姓黃中三男生突然手持一把生果刀，將刀架於正準備出門返工的43歲繼母頸上，並向她胸襲摸下體大肆非禮。黃男其後拿出膠紙有所企圖，繼母奮力掙扎狂叫救命，鄰居聞言趕至喝止。警員接報到場，將黃男拘捕，他報稱糾纏間手部受傷，繼母亦感不適，兩人一併送東區醫院治理。東區警區重案組第二隊接手跟進，以涉嫌藏有攻擊性武器及非禮拘捕黃男。

靚抽